[推] 屯門贖世主堂開放休息

有需要既朋友可以去以下地方暫避！

[[ 因應元朗情況，屯門贖世主堂將開放給有需要人士。 主佑平安！
地址：屯門鄉事會路二號
電話：6960 0900 ]]